放工唔比熄手機？

香港人奴性真係好重

夠膽就同老細講，我放工係唔接公司電話

#metoo

放工都要聽電話
無standby 錢
中call 先有錢
時薪$250